Simpxx Studio 苦主中伏區

還左袍成個月都仲比佢拖緊訂金
次次打去都比個期話會退返黎，點知都係無退到

有無人都中伏

報海關得唔得 ？
我9月先還得

下 我還既時候即時退現金比我喎

我還個時佢話冇現金 ，
問我過數濟唔濟，
唔濟就要聽日再去多次，
因為聽日先有現金，
咁咪應承佢過數囉...........
點知我到今日都仲未收到錢

利申 我係6月中還袍，打過去追兩三次，話星期三應該會有wor

你試下凶下佢星期三無就小額錢債見

我聽日都打去先，究竟比人拖訂金應該報警定報海關定點

點解唔兩邊告曬？

推到佢老母仆街

仲未收到錢呀屌

日日打去屌，終於收到

有冇巴打到而家都收唔到？ 再遲啲要組一個group一齊報警